想換手機，有咩好選擇？

本身用緊iphone8，但時候到了是時候換機了
依家買電話係咪買定5g電話好d? 唔想等新iphone出既有咩and機好揀？